點解好人咁難做

偏偏做壞人會有人愛 做好人啲人當你可有可無

係囉 屌 一樣 幾on9

痴撚線

因為好人係水魚

好撚心累

做好人根本就係戇鳩 淨係會俾人利用

係咪要壞d

可能係唔想再俾人當係傻仔咁撚了

今日呀樓主

希望新既一年新既開始

今日像明日一樣

希望啦

好人唔難做，但要做一個自愛既好人難

新一年大家都唔好再咁傻仔啦